深水埗西九龍中心巴打

5點幾係深水埗西九龍中心收到巴打既airdrop
我想講：巴打 收到！

運動未完 仍需努力
128維園見
129 半週年紀念 大三罷